<resources>
    <string name="app_name">QR</string>
    <string name="giris">giris</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="ust_baslik">QR-NEF</string>
    <string name="title_activity_yol_tarifi">yol_tarifi</string>
    <string name="title_activity_duyurular">duyurular</string>
    <string name="title_activity_ders_programi">ders_programi</string>
    <string name="title_activity_sosyal_medya">sosyal_medya</string>
    <string name="title_activity_etkinlik">etkinlik</string>
    <string name="title_activity_hakkimizda">hakkimizda</string>
    <string name="title_activity_ders_goster">ders_goster</string>
    <string name="info1">
        Bu uygulama Necatibey Eğitim Fakültesi öğrencilerinin fakülte içerisinde yaşadıkları zorlukları
        (akademik ve idari birimleri bulma, güncel ders programlarına ulaşma v.b.) aşma amacıyla.
    </string>
    <string name="info2">
       Dilek KARATAŞ(201310210044) ve Zafer ŞEKERCİ(201210210038) tarafından Proje Geliştirme ve Yönetimi 2 Dersi için yazılmıştır.
    </string >

    <string name="duyuru1">
        Öğretmenlerin anlık olarak öğrencilerine gönerdikleri duyurularının, Üniversitemizin genel duyurularının ve Fakültemizin
        genel duyurularının bulunduğu kısımdır.
    </string>
    <string name="duyuru2">
        NOT :Öğretmen duyurusu için Öğretmenlerimizin oda kapılarında bulunan,Üniversite ve Fakülte duyuruları için katların
        panolarında bulunan QR kodu tara butonuna tıkladıktan sonra okutunuz.
    </string>

    <string name="ders1">
        Sınıfların haftalık güncel ders programının bulunduğu kısımdır.
    </string>
    <string name="ders2">
        NOT :Ders programını görmek istediğiniz sınıfın kapısında bulunan QR kodu tara butonuna tıkladıktan sonra okutunuz.
    </string>

    <string name="etkinlik1">
        Necatibey Eğitim Fakültesi içerisinde ve konferans salonunda bulunan güncel etkinliklerin ve toplantıların
        yer aldığı kısımdır.
    </string>
    <string name="etkinlik2">
        NOT :Etkinlik Takvimine ulaşmak için konferans salonu kapısında bulunan QR kodu tara butonuna tıkladıktan sonra okutunuz.
    </string>

    <string name="sosyal">
        Necatibey Eğitim Fakültesi Sosyal Medya hesaplarına buradan ulaşabilirsiniz.
    </string>

    <string name="yol1">
        Fakülte içerisinde bulunan Öğrenci İşleri, Dekanlık, Fakülte Sekreteri, Sınıflar, Kütüphane ve Öğretmen odalarının
        yol tariflerinin bulunduğu kısımdır.
    </string>
    <string name="yol2">
        NOT :Gitmek istediğiniz yere nasıl ulaşacağınızı öğrenmek için girişte bunan güvenlik camında, kantin giriş
        kapısında ya da ana giriş kapısında bulunan QR kodlardan birisini tara butonuna tıkladıktan sonra okutunuz.
    </string>
    <string name="yol_goster">
        Gitmek İstediğiniz Yeri Seçiniz.
    </string>

    <string name="title_activity_yol_goster">yol_goster</string>
</resources>

